[行動post]一齊入去譚德塞到留言

Take a look at Tedros Adhanom Ghebreyesus (@DrTedros):

自由發揮

推

呢張好撚頂癮

支持twitter戰線

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版